梳爾又肥又光頭成個bob叔咁

蘇B仲可以容忍佢